電影史上最大謎團！

究竟逃學威龍入面達哥點解可以噴到煙出黎?

烏啄啄兮烏啄啄
莫奈何兮莫奈何